中環環球中心要人 警已報

因為有敵意🤣🤣

最後張圖影埋電話上嚟